### 排序算法

#### 比较排序
+   冒泡排序： O=n^2
+   插入排序
+   快速排序：
+   堆排序：
+   并归排序:  O=nlgn
   MergeSort.rb

#### 非比较排序
* 计数排序 (count sort)
* 桶排序 (bucket sort)
* 基数排序 (radix sort)
   捅排序扩展
   依次对每一位(从低到高)进行计数排序,由于计数排序是稳定的
   所以对每一位排序后得到最终的结果
   空间优化了很多


##### 计数排序

  空间换时间 O=(N+M) 一般只能对整数进行比较
https://www.cnblogs.com/kyoner/p/10604781.html

  扫描原始数据,得到最大max,最小值min, 申请max-min+1 长度的buffer
  下标对应数值-min,值为出现的次数,依次存放输出即可. 

  改进: 值为之前值的和,用于区分当前值的具体排位


##### 捅排序
桶排序是计数排序的扩展版本，
计数排序可以看成每个桶只存储相同元素，
而桶排序每个桶存储一定范围的元素，通过映射函数，
将待排序数组中的元素映射到各个对应的桶中，
对每个桶中的元素进行排序，最后将非空桶中的元素逐个放入原序列中
